申請過美簽既入一入黎 或者可以互相分享傾下？

想問下大家係咪好難申請到的
當年又係點申請的？

Push

上次申請因為公司有個conference要我去, 見官時, 問以下問題:
(英文已翻譯為中文)
官: 去做乜9
我: 公司叫我去參加conference
官: 有冇當地邀請信
我: 冇
官: 有冇資產証明
我: 冇, 我得份工作同人工証明
官: 你咁樣我可以唔批你
我: 我都係公司要我去, 其實你唔批的話我就唔洗去

最後, 批咗十年比我, 其實佢唔批我仲懶得去添

利申: 以前同屋企人申請過, 批過一次十年

如果你香港有份工就帶埋相關文件證明你唔係去美國揾黑工 會返黎香港
其他嗰啲佢問乜你答乜就得 有需要可以要求翻譯
Application fee方面佢個網有講嘅

你有工作就好易最重要係誠實
易唔易批就呢排就難講d

而家仲有得申請旅遊簽証？